雙子係咪唔會有人鐘意？

如題.
Sorry 又問埋啲星座野.

係啊

巴打雙子？

係

點解？

雙子男表示係
但我中意嗰個係雙子女🤦🏻‍♀️

雙子男same here. 上兩三個月前比巨蟹女飛. 好撚難受.

雙子撚留名 表示成日都唔知自己想點

雙子係多面人到連自己都呃埋

一時一樣，講野無句真，四圍八掛人地啲野搞是非 好難相處

利申，同過雙子女一齊好快分手

係 大約有12份1人口終生單身 原因係雙子

做人唔好咁迷信啦
有冇人鍾意同月份冇關㗎

屌極都唔化

星座雖有時講野幾中
但同時都害死好多人

雙子係未拍拖個陣可以玩到好癲，但如果佢愛上咗一個人 專一到你會驚

點會
雙子好容易就可以得到人地嘅好感同鍾意
雙子聰明、反應快，俾人開朗活潑嘅感覺
性格越多變捉摸不定就越有人會犯賤

但我覺得鍾意好容易
想成為對方心目中嘅最愛就難

星座只係參考
不過咁岩我都係毒氣雙子
搵親人都唔覆
溝親女都失敗
可能係樣嘅問題啦

我平時都係咁架 係唔知點解溝唔到女

我都覺得. 但簡唔中迷信下,自我催眠又好, 尋求答案又好,都可以既

巴打加油

雙子 算多人鍾意
反之一直單身緊係自己睇唔岩
心裡亦都有一個
但最近開始覺得佢好差

我屌你老母呀雙子撚
正仆街
你一定會孤獨一世
痴撚線

比雙子好狠咁飛左

而家男友同ex同係雙子
仆街雙子

雙子男表示自己鍾意果d就冇我份，自己唔鍾意既就話鍾意我

你柒咪無人鍾意囉
你戇鳩信星座咪無人鍾意囉
咁撚得閒對住d星座係度打飛機
不如花d時間打扮下做下運動執執副計啦
副計掂 自信都多d 自然吸引都人架啦
不過你柒撚到呀源咁我就唔識救你喇

屌 我都係 近幾年遇過 岩傾 有feel既都係有仔 之後就不了

點先可以知道自己想點
利申：雙子巴打

屌你d雙子女 搵你又唔撚應機點追你呀
利申：天蠍男

唔係

多謝絲打

On9
利申：雙子 O11 次次都係我飛條女

獅子男追緊雙子女

入黎只係想鬧你on9

叻

幾時比我free hug

唔係喎，我好多人中意喎

睇到個POST名都知你點解冇人鍾意
咁撚ON9都有
係呀
全世界有唔知幾多億個雙子座
全部都冇人鍾意架

關咩事我同我個天秤不知幾恩愛

係咪試哂所有星座

我屌一鳩樣

前女友雙子 專一？